影平靜海面

話說今日在facebook討論點影到海面平靜
有人提出以下結論
大家點睇？

減盡EV

(我用5D4)

搵人覆佢我用數碼中幅

買sony機,再買平滑反射app

example:

跟佢咁set 成功左

請問這張ISO，光圈，快門幾多？
Thanks

唔錯
(我用火箭吹氣球)

EV override M mode